［遍地開花］法國法國有場幫香港人既遊行

三唔識七遠處既法國朋友都幫香港人出聲
證明我地國際戰線係打得ok㗎
多謝咁多位手足我地要繼續撐落去
我地唔係得自己一個㗎

除左美國之外 我地都要同埋唔同國家講聲多謝唔好辜負人地既心血
最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唉呀想po旅遊台 但po錯咗

鼓勵下士氣

自推10連

我愛手足

不分和勇

不分國籍

今日一定要出 唔好放棄

5/10

6/10

7/10

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

8/10

9/10

10/10

盼到好感動 想有多啲人睇到

thank you

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好感動...香港人加油

好多老人家

推

p牌推唔到照推

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

人地啲警察係幫手開路

警察同狗真係兩回事

🙏🏻🙏🏻🙏🏻多謝

多謝大家
陣間見

等陣見

遍地開花 銅記見

嘩年紀好大
法國老人都高質

可唔可以請佢地929都搞多次?